中共政法委：不要幻想蒙面就能躲得過、逃得脫

中共政法委指港示威者躲不過十五

中央政法委發文，指犯下暴行的香港示威者，不要幻想蒙面就能躲得過、逃得脫。

中央政法委凌晨在微信公眾號「中央政法委長安劍」發文，指示威者的暴行，早已遠遠脫離遊行及示威的範疇，而是採取恐怖主義手法，又稱美國國旗在示威中招搖過市、耀武揚威，受外部勢力干預的跡象「一覽無餘」，又形容「躲得過初一，躲不過十五」，離月圓之夜還有幾天，叫暴徒自己數手指算一算。

台灣的中央社報道認為，文章暗示九月十三日中秋節，有擴大執法行動的可能性。

source:

啱啊
黑警唔好以為走得甩

係唔係煽動緊人推翻中共?

緊急法呢？

無左件事？

嘩~好撚驚啊

緊急法！
解放軍！

離月圓之夜還有幾天，叫暴徒自己數手指算一算

嘥氣啦,琴晚黑警完全控制局面，洗撚緊急法咩

閱

出解放軍未啊?

中共 港共 民建聯 係最堅實可靠！值得絕對信任
TATP呢？
200刀手呢？
大量福建幫入境呢？
粉塵爆炸呢？
緊急法呢?
解放軍呢?

等緊十月一日賀國慶

tag Trump Trump

絲襪奶茶（冇絲襪）：不要幻想打壓就能躲得過、逃得脫
等緊10月1花式賀國殤
支爆是你唯一的結局

命就有一條 要就攞去

香港市民發文，指犯下暴行的香港警察，不要幻想蒙面就能躲得過、逃得脫。

離月圓之夜還有幾天，叫暴徒自己數手指算一算。

係咪要笑？